明天奧運集會主題曲？

嘩屌
個個後生到